號稱238萬人撐北京，卻沒有十分之一願意打科興。

作者：季路

號稱238萬人撐北京，卻沒有十分之一願意打科興。 藍絲命貴，行動最實際。

用口愛國

簽國安法果班都未找數
說好的愛國呢

愛國者原來都係only talk no action

標題押韻

藍命貴

藍屍不嬲少數黎

可以搵多啲支那廢老同藍屍試藥
再有邊隻支那狗唔打支那針，即刻拉

咪又係BLM

許樹昌同袁國勇都打biontech

藍絲們，出黎，一齊打科興